[突發] 杜汶澤對拖糧事件做出回應

連登教父係polyu secret到留言

有人就屌佢呢單野

佢就like咗盲撐佢條柒頭

澤囝做嘢唔hai撚使你教

你班連登仔話要反我澤囝真係搞撚笑

潛多陣水又冇撚事

咩唧黑頭 on9當有趣

平時就牙刷刷，發覺自己錯撚咗就扮無事
淨係敢淨雞雞 like 啲盲粉 comment

佢咪覆左句偽你老母
一句有冇偽造文書都唔夠膽正面答

突然間關於澤囝嘅post全部靜哂
請咗網軍做嘢呀？

我英皇澤囝做野唔洗你教

睇完凍到即刻閂冷氣

澤囝深得共產黨真傳 合埋眼當睇唔到
連登仔 whatever

推撚到佢上熱門

通常過咗廿四號至入數，第一次之後入數紙會甩色，呢種現象我哋稱之為柒頭，一般嚟講屌鳩返人就冇嘢！

笑點係邊

推

圖巴要即刻睇翻iu個衰妹嚟洗眼

屌鳩人，柒左扮冇嘢就冇嘢！

佢個回覆好尷尬⋯⋯

到底係我笑點高，定比哈哈班人笑點低？
完全唔撚好笑

連登教父講笑唔使你教！

睇開杜狗個D咪笑得出囉

佢成個節目就係為爆粗而爆粗，跟手擺條無腦大波妹喺到抽吓水，啲人就覺得好撚好笑

條柒頭成日以為自己好幽默

一開始咪屌個爐囉 跟住咪對班賣肉女黎講黃色笑話
教壞晒d細路

我真係唔撚明點解可以用低俗嚟做主要賣點